Think big 天地快d換走綠色冬菇頭啦！

只睇jasmine ,linna

Linna同Jasmine夠晒，其他rubbish

希靈魚

條女又大隻又柒把聲又閪仲要扮嗲
真係想一槍打撚死佢

又扮哂野

綠

jasmine

佢長髮個時都ok架
宜家短髮

集集都見到佢 快撚D走啦屌

綠豆仔

威，連個明星都轉發自己，卡勞偶像都冇轉發過卡勞